Interview in到心好累

本身做緊presales 2年 無嘢學 hea慣左

而家想搵大公司轉sales/ account man interview左3間都1個禮拜 仲未有消息

好唔好打去問問個hr咩情況

邊行

IT 硬件

有無人明果種心好累嘅感覺

我同你情況差唔多,tg 傾

做開邊間，presales 轉sales 第一次聽

vendor黎 硬件日本公司 所以根本無咩presales 需要
係做下demo咁... 完全無技術可言

sales就要跑數

我寧願跑數 起碼會出com

vendor presales無

無野學無錢當然走
呢排應該多opening

成日有條女一個月就打黎一次問我洗唔洗買server
咩都cloud啦
我上網直接可以買plan

一個月前先周圍in
間間都要等等等
等緊又驚唔請 又搵定其他工
明明無工開 個種感覺仲攰過返工

多opening但係見完無回音果下真係好灰

好彩我都唔係server 都仲係D 大路嘅IT equipment

但係真係無嘢學 又無錢... 日日出去demo開機熄機 人工又低

就係呢種感覺

介唔介意講下之前人工幾多？

14k左右 年尾話就話會有around1個月bonus 但係唔係合約到寫明

總之就低啦

又要返公司虛渡人生

如果係SI做咪轉其他SI囉
橫掂日日都請人

唔係SI 同埋聽返si講都唔係幾好做 人工低

收到電話有second in 希望請

你間野產品簡單唧。你賣firewall. SDwan. Load balancer , IDS 呢D。同客做poc 試到儍

Pre sales 一樣有com. 7/3 或6/4

大家咁話.
2星期前IN左份好想入的公司, 做晒TEST, 見果時又話你會做咩, 帶幾多下屬
之後第日收到電話叫我做靚番份TEST的POWERPOINT俾佢..
屌那星花左幾粒鐘同佢砌...仲要第日就SEND番俾佢...
佢老味今日都未覆...我死晒心, 電話都費L事打...

邊間

SI 人工係高啲，不過日日都忙到爆，又多考試，根本溫唔切